# MyJavaMyAdmin

MyJavaMyAdmin est une interface graphique et de navigation en JAVA pour serveur DB MySql.



## Usage

A l'heure actuelle c'est un excercice, cela ne peut pas etre utiliser sur un serveur de prod.

